# Команды Helm
| Команда | Описание | Коммент |
|---|---|---|
| helm repo list | Показать список хранилищ чартов |  |
| helm repo add | Добавить репозиторий чартов |  |
| helm repo index | Создать индексный файл, учитывая каталог, содержащий упакованные чарты |  |
| helm repo remove | Удалить один или несколько репозиториев |  |
| helm repo update | Обновлять информацию о доступных диаграммах локально из репозиториев чартов |  |
| helm search hub | Ищет в Artifact Hub, который агрегирует списки из различных хранилищ |  |
| helm search repo | Поиск в репозиториях, которые вы добавили в свой локальный каталог |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
